[有link]搵人backup完整西鐵站片段

【推上國際】已於twitter向國際反映香港現況及求救

光復香港，時代革命